葵涌2軍裝警蛇王斷正 網民：阿Sir瞓覺唔使你教！

兩名軍裝警員在警車上睡覺。(小心駕駛(討論別人態度)fb)

今時今日，竟然有紀律部隊人員公然在街上集體「瞓覺」蛇王，有網民在小心駕駛(討論別人態度)Facebook專頁上載圖片，顯示兩名軍裝警員正在警車上睡覺，其中一人戴上太陽眼鏡，另一人則沉沉大睡，雙雙進入夢鄉。

該名網民貼文表示，「阿Sir訓(瞓)覺，吾(唔)洗(使)你教呀」，據知，拍攝位置位於葵涌麗瑤邨東華三院高可寧紀念小學門外，地點頗為隱蔽。

消息指，兩名軍裝警員駐守葵涌分區巡邏小隊，事發時正在當早更，事件令葵青警區管理層震怒，二人已被召回問話，將會被紀律處分。東網正向警方查詢。

照片拍攝於葵涌麗瑤邨東華三院高可寧紀念小學門外。(小心駕駛(討論別人態度)fb)

查緊案呀屌

似係自殺多d喎

係未少緊段

inception

連登仔自己番工蛇王又得?

互射後小休?

震怒你老母個臭西咩黑警
獲獲都震怒ga la

似殉情

仲以為駁死氣喉一氧化碳自殺

新界北交通渣BMW食豆腐花 AM7379 呢?

警察 = 垃圾

想知報警然後有差佬到場會點
見到啲伙記咁撚柒

話懷疑有人車內一氧化碳自殺

警察內部都有一句說話係伙記係信唔過嘅

報消防先正嘛

報黑警邊有野睇？

大ＣＡＳＥ嚟呀，查緊周公攪港獨

又震怒

個差佬係咪姓黃？

逃學威龍係真人真事改編

我覺得有得拆, 最後都係無事

暈咗啫， 唔係瞓覺

gay

案件重組啦好明顯

之前見過某停車場見到架警車停左係度成粒幾鐘 車入面差佬禁電話同訓教

其實係扮緊訓覺 引開犯人注意

刁民又逼害驚隊

要潛入個犯夢境到掲露真相

可能阿sir 想話比世人知，做警察有幾好：蛇王偷懶，返工訓較，打人，知法犯法都無問題
仲唔快點投考警察

諦聽條撐警賤種呢

係唔係要推架車落海先整得返醒佢地

Lunch time 可唔可以係車到訓覺？

人之常情

實有人話
你地未試過偷懶？
呀sir 都係人
咁幸苦訓一下都唔得？

一齊訓好sweet

#40 #41 係唔係自己開分身回自己

有鬼報夢阿蛇查緊案你識條鐵咩

高層震怒！

番局訓嚕
大把差佬一日訓幾粒鐘

許金山案翻版

之前又打機依家又瞓覺

極醜惡走左邊？

番工訓教 收工撻朵叫免費雞

足夠既休息，先有精力扑野

lm

車震

警方強調非常重視警務人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理

老實講 所有政府部門都係咁 垃圾

其實阿蛇同Cobb較量緊

高層震怒！

高層： 下次唔好比人影到喇

中國人打中國人

inception查案 你地識條鐵？

香港最少有三萬個賊。賊都要休息啦

人哋濳行空間查緊大案，你哋唔識唔好亂講野

警犬自己分身擦正評做人形蜈蚣

嗱香港差佬就黑暗醜惡

好撚柒 訓到個樣咁

報消防話有警員喺車昏迷

警黑一家親，賊有賊撈偏食大茶飯，差人有差人訓教，大家相安無事，和諧共處

Inception HK ver.

冇影number 唔計

蛇竇冇位訓啊

元朗大球場後面個錶位晚晚十二點後都有警車停响度唔熄匙涼冷氣食宵夜瞓覺，係爭在唔知有無啪啪大混戰。

日日都震怒 幾時爆血管

你地無做錯

收到風有fd守呢個局 佢話最近黎左個大粒野 勒令所有人開工時間9個鐘除左食飯果粒鐘外唔准返局

差佬無得返差館真係搞撚笑

基本野黎

屌你班友有冇睇過通靈王

今次仲有無護警撚話唔清楚係咪指定休息時間同指定休息地方就咪撚亂咁屌黑警

邊個追分心個就係鬼

訓到豬咁喎，做咩咁累

捉緊夢魔呀

快啲報警
懷疑有人車內昏迷

唔知點解每次睇到震怒都好想笑

紙皮都得

收到風 有市民報案 話發夢比人偷野
兩個呀sir入夢捉賊 你地都唔體諒？

阿蛇冥想諗緊點捉賊又話你聽咩

冇開車點不小心駕駛

其實可以用懷疑自殺或者擔心吸入過量一氧化炭打鳩爛佢塊玻璃救人，上到庭贏撚硬，希望下次香港人識玩啲。

靈魂出竅去查案又要話你知咩

又一個鍵盤戰士 講就兇狠
陣間人地一個轉身話你意圖搶槍加襲擊警務人員
班狗就真係識玩啦

我交稅比你食飯訓覺 仲要有一粒鐘
我食飯時間都沒30分鐘呀

高層日日都震怒，好易中風。

快撚d死閪左佢

我有次同個frd行山都見到
仲要係1車4個一齊蛇

香港警察真辛苦
休息一下好似發現新大陸咁

屌你老母，我納稅請你番黎訓教？

睇黎你番工一定唔會偷賴

屌我屋企樓下

身爲紀律部隊，仲要係執法人員
知法犯法，該當何罪？

"個別例子唔評論"

i-vech呢條友係公屋老散黎

可能放break
不過大街大行好難睇同埋冇安全意識都插得

係咪又準備射個波落輔警到

著得起件衫就預咗咁啦 唔係唔蛇得 蛇得好啲得唔得 冇撚腦

有邊個打工仔冇恰過，咁都想搞到人地冇左飯碗或者花底

屌 施公奇案啫

處分完又唔係炒 升唔升警長又有乜所謂
又唔係唔出糧 即係無用

施公奇案

流料 唔撚洗做paper work 啊

申:非狗

諗住過多兩個月就退休咬過百萬長糧,依加真係長眠啦

員佐級骨灰出嚟講兩句

根據香港法例第232章第45條《警察（紀律）規例》，任何督察或初級警務人員在當值時睡覺，即觸犯該規例

香港人都好撚悲哀
平時識話人奴性重
但其實自己都係

老實講佢唔係影響到人
喱埋一二邊蛇 就無搞鳩人
大家都要接call 無果陣咪俾人抖下囉
如果有得返局抖有邊個唔想

利申：救護

你做救護無call休息我都可以理解
但呢個case係講緊差人
差人係負責維持治安，防止罪案
如果身邊發生緊罪案，你訓左覺會唔會知？
如果你覺得當值訓覺係必然
咁你無資格講自己係紀律部隊

柒撚完未

抖得兩皮幾就唔該檢點啲啦，同一般工嚟比
你想有得抖咪唔好做紀律部隊囉
個員佐級協會平時咁撚大聲，唔去爭取下警犬小休時間？

跟緊個犯呀屌你